我宣佈8點後全面停止再講老解!!!

唔該討論返落721上環黑警單嘢，之前五大訴求係一條都未撚爭取到呀，上環班義士俾狗射咗36槍呀，香港人真係咁善忘?即刻同我推撚曬上環啲post上熱門

推

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

贊成

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

屌
一個二個咁期待出老解
你唔繼續比壓力佢點出

黑警上環開左36槍

光復香港 時代革命

O

(請製成文宣置頂)最唔希望解放軍入城，係共產黨自己！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
徹底追究元朗警黑勾結恐怖襲擊，上環無預警開36槍射頭意圖謀殺